星期日如果打8號波我自拍直接跳入維港游去中環

利申 100米 自由式 1分9秒

咁你着定泳衣差唔多架啦

邊個星期日先

今個星期日牙 同你玩捉字蚤牙

星期日唔打八號，打十號，計唔計？

中環跳流去中環？

呀叔未驚過

尖沙咀碼頭開始

又係呢啲垃圾走數post

走數正_ _

留名等睇

絕不走數 好想游水

到時唔好叫人救你

55 OK SEEN

你未游到對面
已經俾人拉咗啦

泳衣燙好未?

唔洗游啦 你跳落去就得

買西瓜🍉

留名睇走數

樓主我地買哂最好嘅相機啦，你喺邊？

遊水未

樓主RIP

推

游緊？

lm

係唔係已經去咗游水

屌你老母垃圾

走數正垃圾 捐返你呀媽個閪到啦

垃圾樓主，游未呀？

表演潛水

樓主個d叫潛水唔係游水

樓主琴晚起左步？

垃圾到

有冇無碼原篇

之前有位巴打開過post

入去搵